你愛既人定係愛你既人

如果比你揀 你會揀一個你好愛佢 但佢未必好愛你既人 定係揀一個佢好愛你 但你唔係好愛佢既人過世

你愛的人 正評
愛你的人 負評

以前會選前者，但痛過以後，不敢再那麼愛一個人了。
對不起，可以的話我會選擇那個愛我的人

我希望會遇到我愛既人
但自私講句 最後一齊行到尾既 希望係愛我既人

分享下

但係如果你唔夠愛個個人 有其他更令你心動既人追你 唔會好易移情別戀咩

估唔到冇正評

曾經有個好愛我既人 我知道自己無可能會好似佢咁去愛佢 好大壓力 所以我選擇放棄

我會揀個我愛既人 但同時 佢都未必會咁愛我

曾經佢係愛我既人 , 依家變成我愛既人

屌你老母 好撚mk 上緊5p?

一開始係揀我愛既人
之後俾人hurt爆
就揀左愛我既人
但原來同個自己唔鍾意既人一齊仲辛苦
結果依家揀番我愛既人
真係自己拎黎賤

Can't agree more

揀自己愛既就自己付出 又開心又痛苦
開心可以同自己最鐘意既人一齊 願意付出 但回報肯定無付出咁多

揀愛自己既就肯定無好投入既感覺
可能只係受感動或者憐憫去同人一齊 但受者永遠都係身在福中不知福
兩樣都有甜有苦

我愛的人 不是我的愛人
曾經都係愛我嘅人

愛過..痛過..就會令人成長..=]]]**

知你換畫換得快啦

本人比較犯賤
衰過幾獲都係揀正皮

相愛嘅人
而家就係咁 覺得自己好好彩

愛我既人

細個msn成日打呢d

咁樣係最幸福

唔投入呢個point好中

揀愛你的人要好好珍惜

曾經

我愛既人我可以揀
佢愛我既人我冇得揀

所以我都係會揀我愛既人
我希望我愛既人都同我一樣愛我就夠了